得罪講句，得啲死Mk潮童先會聽TysonYoshi

根本就吹大咗，係咁拎首Christy黎炒冷飯
而首Christy又係拎返to my queen黎翻炒
好悶呀
利申：聽左幾十次

係
得首christy係好聽

我覺得首首都好聽 尤其係Right here同Don’t Carr

但好撚靚仔

見佢呢排係咁宣傳新mv以為佢出新歌，點知原來係出christy既mv

Stranger都值得一聽

想問樓主聽開咩歌

假rapper冇討論價值

佢係真藍絲
完全平行時空
垃圾rapper